究竟係點搵admin

小弟下面個po開錯左台想轉台要點搵admin
我已經大聲呼喚左佢
想轉番活動台

最Exclusive同privileged既Elite Tg Group招人啊!!(歡迎高質專業人士入一入)

搵無人教下我
或者入一入gp都可以

求教

召喚admin

Hiii

推

好冷血

1/10

2/10

10/10
咁快

11/10

自己report自己

拎白卡果然有質素
已report